今日幾多初步確診？

開大 大大大大大

100以上

200萬

慢慢黎唔使急

今轉每日1000

80

跟！大！

零單

放假先wfh

勒住勒住出呀個垃圾正虎

100

正常就起碼60幾，尋日話70初步確診